又話有手足確診前入狗屋 而家呢

個個拍哂手掌 咁快無左聲氣?
如果個個話會等天收 有報應 咁睇黎個天都幫緊佢地 無論係上次飯聚又好 今次都好

而家呢?

有無人知

大爆發，港九新界無得避

佢早幾日先入去

上連登 勿認真
勇武係gimmick黎 咪認真